不如。。。。我地。。。。。

一齊啦。。。。。

唔好

點解唔好
我覺得我地幾適合。。。。。

ok

可以呀

做愛啦

如果對方都咁講就好

錫啖先

了解下先

好

相認